# ไมโครซอฟท์ปิดในจีนเพื่อเน้นการให้บริการผลิตภัณฑ์อื่นMSN.com #
ไมโครซอฟท์ประกาศปิดเว็บพอร์ทัลในประเทศจีนช่วงต้นเดือนหน้าเพื่อที่จะเน้นการให้บริการกับผลิตภัณฑ์อื่นอย่างคลาวด์สตอเรจรวมไปถึงการวิจัยและพัฒนาในศูนย์ของภูมิภาคเอเชียแปซิฟิกที่ตั้งอยู่ในกรุงปักกิ่งนอกจากนี้ไมโครซอฟท์กำลังอยู่ระหว่างการขยายฐานธุรกิจซอฟต์แวร์และการบริการคลาวด์
ของฝั่งเอ็นเตอร์ไพรส์ในประเทศจีนด้วยโดยในช่วงเดือนที่ผ่านมาไมโครซอฟท์มีลูกค้าที่หันมาใช้เพิ่มขึ้นเป็นบริษัทจากที่มีอยู่บริษัทเมื่อปลายปีที่แล้วโดยตลาดคลาวด์โซลูชันในจีนถูกคาดหมายว่ายังโตได้อีกเรื่อยในอีกปีข้างหน้าซึ่งคู่แข่งสำคัญของไมโครซอฟท์นอกจากยังมีผู้ให้บริการท้องถิ่นอย่างและอยู่ด้วยที่มา
MSN.com Windows Microsoft Research Microsoft Azure AWS Alibaba Tencent TechCrunch 